是日下午茶 炸雞脾拼著條

夠熱 夠多油 就好吃

肥婆精選

肥仔

我要增肥

Where

油炸師...

我樓下

你都大把quota

同彩瑛吃？

我食燒全翼同餐蛋麵
大快活

冇 要減肥

How much, 好正咁

$35

YES

想食

小心身體呀
你入醫院我幫你睇住彩

我睇得住 放心

好正

唔緊要，我可以接佢過黎先

你有心了 我地兩公婆搞得掂

多油=正

男未婚女未嫁你唔好禁錮我SP

嫁左俾我 唔係咩sp

米癲拉

無汁

有茄汁

事實勝於雄辯

好熱氣 我鐘意

依隻薯條正

熱氣師

一定好過M記果d

越熱氣越好

薯條好似炸到好脆咁

波浪條=難食

咩野飲？
唔係可樂既話即刻low曬

Sor 戒了可樂

$366.5食到幾多餐炸脾薯條

$32一份 食到11餐

雞髀睇落好乾

邊間茶餐廳?
我都想試下

入面d肉都有d汁

In Fanling

要飲返三日涼茶

依家飲ing

邊間

牙隱柒到 點食得落食豆豉鯪魚食到落嘴角

Fanling

我專發掘隱世奇材